# hello-redux

Тестовое задание для соискателя на должность Frontend-разработчик (Typescript/React)

## Требования

Реализовать форму регистрации пользователя на сайте. Дизайн не принципиален.

Поля на форме:
- Эл. почта
- Пароль
- Подтверждение пароля

Слева от каждого поля разместить label с подписью, что это за поле. Справа
иконку со знаком вопроса и ссылкой. Под полями кнопку "Зарегистрироваться".

Реализовать обязательные проверки:
- на заполненность полей (все обязательные)
- на совпадение паролей
- на тот факт, что в первом поле ввели именно эл. почту, а не что-то другое

Поля с ошибками выделять красной рамкой и показывать сообщение.

Иконка со знаком вопроса нужна для подсказки пользователю, появляется при клике
на иконку. Текст на ваше усмотрение, например, про требование к паролю.

Если все поля проверены, то показать сообщение об успешной регистрации.


Технические требования:
- Typescript
- React
- Redux
- Стили: Less или Sass, методология БЭМ


## Описание

Используемые технологии:
- Typescript
- React
- Redux
- Material UI
- Sass

Отображается форма регистрации. При вводе адреса электронной почты, пароля и его
подтверждения введенные значения и результаты их валидации помещаются в
хранилище Redux. Если хотя бы одно поле не заполнено или не проходит валидацию,
кнопка "Зарегистрироваться" недоступна.

При нажатии кнопки "Зарегистрироваться" факт регистрации фиксируется в хранилище
Redux, отображается сообщение об успешной регистрации и состояние формы
сбрасывается к исходному.


### Создание проекта

``` shell
npx create-react-app hello-react --template=typescript
cd hello-react
yarn add redux
yarn add react-redux
yarn add @types/react-redux
yarn add redux-devtools-extension
yarn add node-sass
yarn add @material-ui/core
yarn add @material-ui/icons
```
Как основа для формы регистрации используется [этот пример](https://github.com/mui-org/material-ui/blob/master/docs/src/pages/getting-started/templates/sign-in/SignIn.js).

### Скриншоты

#### Десктоп

Валидация полей
<br>
<img src="inprogress.png" width="600px" />

Успешная регистрация
<br>
<img src="success.png" width="600px" />

#### Мобильное устройство

Валидация полей
<br>
<img src="mobile-inprogress.jpg" width="300px" />

Успешная регистрация
<br>
<img src="mobile-success.jpg" width="300px" />


## Использование

### Постоянная сборка с автоматической перезагрузкой (разработка)

```
yarn start
```

### Постоянное тестирование

```
yarn test
```

### Минифицированная сборка (эксплуатация)

```
yarn build
```
